《真・三國無雙》拍真人電影，演員應點安排

預計 2018 年上映的《真・三國無雙》真人電影版，現由 HMV 數碼中國主席蕭定一在個人微博透露，即將在 7 月 11 日開拍。

作為亞洲地區的當紅 IP，《真・三國無雙》在 2016 年由中國 3D 數碼娛樂（現 HMV 數碼中國）發表翻拍真人電影，相傳不少一線男星都會參與拍攝，但至今尚未正式揭曉演員陣容。現在僅知周顯揚執導，杜致朗身兼編劇與監製。

杜致朗過去作品包括《霍元甲》、《大追捕》、《蘇乞兒》，還曾參與《不能說的‧秘密》聯合編劇等。

蕭定一在個人微博透露，拍三國演義的電影為從小夢想，為了想拍出新鮮感，四年前開始接觸光榮特庫摩遊戲，終於讓他取得《真・三國無雙》真人電影版翻拍權，欲拍一部大家從未看過的古裝片。

甄子丹-呂布
彭於晏-趙雲

咁都可以開戲拍

拍咩呀 拍割草？

《真‧三國無雙》真人版電影將由香電影製作公司「中國 3D 數碼娛樂」負責改編與拍攝。演員將尋找中、港、台、日、韓等五國的演員。

杜周兩個最出名果套殺人犯竟然唔提

又杜緻朗

林敏聰

禰衡

邊個做董卓

我又諗起你老婆啦

日本何俊仁

最衰隻game冇得用徐榮

如果唔係就可以徐榮飾演徐榮

拍真‧三國無雙 同 拍三國演義有咩分別?

呢個真係一樣
悔才傲物, 但又唔係真係最勁

120分鐘劈草

拍無慘好過啦

敵將 is dotor lee😡

微臣董卓先行告退

是趙夫人 將軍

徐榮飾演徐榮

無雙+大陸=雙重爛片

出招果時係咪有D 激光？
可以2個人一齊出合體無雙？

cut走晒文戲
一開場揀行魏蜀吳他線
然後每關都係一兩個武將瘋狂斬草開技
到大佬講幾句野又打
贏左執武器
之後就關

嘩正呀

陸遜 女扮男